今日救唔到理大的話剩低勇武派請轉入地下活動,留返示威和理非做繼續運動

示威留返和理非做
我哋冇可能再正面同狗打
狗已經裝備實彈步槍
正常同佢打二話不說開槍
繼續運動方法要行返和理非路線

可能係對現在處境為一辨法

今次點都好，之後要整個大嘅和理非活動

推